未去過英超證明自己英文點請？

諗住去外國疤壇屌鳩梅西

i am on9 jai

Messi didn't go to EPL by bus

I go to school by bus

Go MU la diu

ronaldo>messi

Greenhouse small flower

Messi do not prove himself in the premier league.

屌打錯字 唔好推

You live in an ivory tower only

ching英文好勁 唔識讀

Messi has never been premier league to prove himself I guess

leo messi greenhouse little flower